記住我地抗爭尚未成功

818係我地比政府一個警告
如果唔係823之前對訴求有實質回應，831遊行我地必須要再次升級
呢段時間，我地要檢討番近幾次前線大量被補既問題，點樣防止佢地突衝捉人，扮示威者等等
文宣亦都要準備好宣傳開學之後重啟三大罷
唔好忘記我地五大訴求未有一樣被落實

全面撤回送中惡法
成立獨立調查委員會
撤回暴動定性
釋放所有被捕義士
落實雙普選
缺一不可

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

放鬆重要
五大訴求更重要
唔好鬆懈 大家加油

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

五大訴求缺一不可